無限上網月費計劃就到期 請出招

要求
無限速
無限上網
4.5g
速度最少700mb
最好有埋大陸上網

申利 用緊貴plan 個個月用最少60gb

已經用緊smartone 298plan
你肯平比我我換比你